黑警前日濫捕15人貼文宣 8男無條件釋放

屌你老母死黑警用成百幾警力 好似拉重犯咁拉 原來係無料架

葵青區議員梁錦威表示，被捕的8男7女中，7名女子已先後獲保釋，而其餘8名男子則選擇拒絕保釋，於今日（26日）下午5時半獲無條件釋放。

啊伯贈錢，雞唱歌又見佢咁落力

啊伯賭錢

屌又出晒post話犯法，假架？

鳩拉48小時

其實佢地砌生豬肉既話 點解唔認真d 砌

除左罰$1500 以外全部都係濫權

邊撚到識 學堂教佢打人同奶共咋

果晚仲吹到入硬罪
傻既都知你on9

黑警死全家

貼街招 小額罰款 亂拋垃圾咁上下既罪 拉返去警署24小時先放已經好離譜
佢地坐左一日冤枉監

最緊要(我無野講)，同唔好同黑警吹水。

開晒記招
又拉又鎖on99

Facebook 仲大鑼大鼓話教師帶學生犯法

班女唔識玩

我估班狗一來想嚇你班友
二想收集資料調查追捕勇武

總之睇路

罰$1500得食環有權執行，曱甴冇權
而且高等法院係裁定咗張貼政治海報係言論自由一部分

黑警目的係文宣

犯咩法會無條件釋放

最多罰幾千蚊同掃街

江永祥：無條件釋放唔代表冇事，日後可能檢控

帶幾支膠水 Poster 都唔可以係48小時內搵夠證據，就知咩事

鳩拉

CCTVB連依則假新聞都有報導

佢地目的係收手機再搵你有冇涉及其他野
所以文宣組最緊要乾乾淨淨

警甴咁撚柒 仲想有人支持
食屎啦

踢保根本唔驚佢濫捕

識玩就即刻開記招數臭班黑警啦

呢8位男生唔保 直接無條件放

比卡超：唔好以為踢保好醒

唔係邊有咁多ot錢

濫捕係好嚴重既問題
啲警甴可以冇咩事都搞鳩你48個鐘

push

班畜牲狗冇事搵事黎搞

推

真 唔可以慣

但又唔知可以點做

唔係 應該拉 咁樣宣傳手足好危

點解班黑警濫捕唔使負責
仲要公開人哋職業

又想嚇人做新聞，無人驚㗎

屯門公園 中環碼頭 收錢唱歌又唔拉 ?

垃圾政府派幾多錢都無用
本身無黑警依個駝衰家
件事唔會發到咁撚大

黑警 駝衰家
黑警 駝衰家
黑警 駝衰家

人人都係潛在勇武，個個進化緊，配合天時地利人和就會出，叫班狗睇路……

鳩拉，DKLM

入屯公保護班支那雞 總之香港主流反既佢地就撐

點解女人保釋，男人踢爆。

你點知留喺狗屋會唔會比人強姦

班狗會過半年就搞手足 志在要煩人

無錯...女既真係唔好留太耐

班女點解未踢保
班死黑警又想搞班女

自膠原來保釋
女既早d走好d

緊係踢保啦

仲要連嗰條大律師都話唔係啲狗有權拉

班女下次踢晒喇，有料就快快攪掂佢
因為完全亂鳩咁嚟

告番黑警轉頭

48唔係個個女仔頂到，下次報到再踢就得。

不過對住班強姦犯係驚啲

狗屋bail 啫，下個月甩左佢咪得
而家開始拎啲差唔多半年前嘅case 出黎上庭，各位錯被咬要小心

香港警察死全家

班狗想吓我地 做文宣好多好細個 貪佢地細個易吓

仆街死黑警

砌1,2個就輕鬆
6月起計計埋埋要砌幾千個
砌唔掂又要比法官屌
你係黑警你都唔砌啦

都唔知可以告乜

都係既 佢地打份工 都唔係想入你罪

純粹想打你一身 同玩下你

拒絕保釋 > 釋放

所以話女仔上前線都唔係太好

見到幾隻狗扮白警tum幾句都chok晒出黎

狗隻打手出post 恐嚇姐

冇錯！
案例寫到明連食環都無權清！

捱到？無畀曱甴兇到？
可能只係咁啱

巴打有冇sauce?

文宣文宣

有老師果單？

問議員咪知，或者睇tg被捕谷

高調拉低調放

其實唔係
佢好多鳩砌生豬肉
明知唔夠料都照提堂
提堂果下有幾大吹幾大搏個官唔俾保釋要還押
去到正審就撤控
咁佢野就唔洗做咁多
還押就當坐左
依加越嚟越多呢啲case出現

黑警死全家
黑警老母臭肺炎

有冇人有個po條link 想覆返

咪撚幫警犬推post

所以先要立即拍片 未審先判 人格媒殺 因為跟本班狗自己都唔會起訴

無論點都好， 濫捕就係濫捕

學靚坤先有效

仲想請多三幾千人，濫捕只會更猖狂

黑警濫捕

黑警都係要個photo opp
出完post 比d藍絲打個飛機嘩嘩嘩完
咪放人囉

黑警全部中肺炎，跟住惹埋返屋企，老老嫩嫩無一倖免！！

其實保釋先最好
根本鋤唔入，
之後踢保就得啦

等得黎都
最好手動令佢地死全家 學學靚坤

濫捕

好熱血
身教咁帶住學生坐爆48(雖然唔係特登)
實際體驗社會嘅黑暗
好似漫畫咁

亂貼街招，最多咪罰1500，拉返去真係仆街鳩拉

咪咁開心，咁大家習慣左，仲衰過上庭。

坐爆一次保都唔洗去
踢保都慳番

黑驚淨係有權捉違泊抄牌

個老師點?

應該係女仔係入邊風險高於男性

對住班強姦犯想早走早著
都理解嘅

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

唔係拉刑事毀壞咩，咁大罪坐十年都唔即刻起訴

唔告咁即係無証無據無合理懷疑啦，即係非法禁錮市民48小時啦

手足坐足48, respect

我無野講

屌啊

咁另外7個呢？

Push

先後保釋
睇完標題可以睇睇內文

Sor

應該要申請禁制令
律師黨到而家一張禁制令都未申請過

油尖旺夠晚晚有人貼夜總會桑拿街招，黑警有無拉過呀，係咪又可証明警黑一直存在

亂9咁拉

玩9你48個鐘想知48個鐘班狗有無做啲咩

佢都唔係想真係隊你入冊
呢D明知一定唔撚夠料告唔入
鳩拉嚇下你 上到COURT就搏你還押當坐左
主要浪費你時間同埋嚇到你唔敢出黎姐

一直都係濫捕呀
哂你時間 打柒你

有冇得吿返佢哋轉頭

一招解決 $10000立法會困境

警魔鄉黑強扮吹和風, 因為中共怕選舉大敗

大陸人諗野不嬲係唔會諗唔捉人就無衝突呢點

警監會 律政師
omdb

又攬補

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

天滅黑警

麗晶有狗 唔知咩事

賀 成功踢保

屌你老母 咁點樣老師帶頭犯法呀 屌你老母